{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044801",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 블루스테이펜션(야외수영장,스파,리모델링)"
    },
    "text": "こんにちは。加平ブルーステイペンションです。 加平駅、鼈島、ジェイドガーデン、南怡島が近く、加平で幸せな一日をお過ごしいただけます。 忙しい日常をしばらく止めて加平ブルーステイペンションでスパで疲れを取り、自然と一緒にまた別の思い出を作ってみてください！ スパを利用できる客室があります！ 夏季プールをご利用の際、浮き輪をお貸しします！ お知らせを22時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 訪問者のレビューは次のとおりです。 顧客が社長の親切さと清潔な施設、そしてプールに対して非常に満足したと評価しています。 プールのきれいな水や浮き輪、救命胴衣などいろいろなものを揃えて水遊びを楽しむのに良く、部屋もきれいで快適でリラックスすることができました。 社長の細心の配慮と親切なもてなしにより、皆様の宿泊経験も快適で記憶に残るでしょう。 親切な社長ときれいな部屋、プールなどが印象的です。 水温が少し低いという残念さや、トイレからの臭いが不便な部分もあります。 でも雨の日の風情ある風景と空気の良い草の匂い、歩きやすい道が魅力です。 スタッフの方々の人情がとても良くておすすめの場所です。 スパ/ジェットバス、個別バーベキュー、メゾネットタイプなど様々な施設が利用できます。 全室Wi-Fiが完備されており、客室は禁煙です。 プールは2023年まで運営され、利用料金は無料です。 プールの利用時間は入室後から午後9時までで、利用時にはコットンTシャツ、コットンパンツ、水着、ラッシュガードを必須で着用してください。 屋外プールでは靴を必ず着用しなければならず、飲食物の持ち込みや飲酒後のご利用は絶対に不可能です。 また、加平駅、鼈島、ジェイドガーデン、南怡島、プチフランスは車でそれぞれ11分、13分、15分、16分、40分の距離に位置しているので観光も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーステイペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ブルーステイペンションの周辺には加平駅、鼈島、ジェイドガーデン、南怡島などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはスパが利用できるものがありますか？",
            "answer": "はい、スパを利用できる客室があります！"
        },
        {
            "question": "プール利用の際、浮き輪を貸してもらえますか？",
            "answer": "はい、夏季プールを利用する際には浮き輪をお貸しします！"
        },
        {
            "question": "深夜にペンションに到着する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、22時以降に入室する場合はペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室やプールの設備について、お客様のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "お客様からは社長の親切さと清潔な施設、プールの満足度が高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、プールの利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室後から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の服装について教えてください。",
            "answer": "プール利用時にはコットンTシャツ、コットンパンツ、水着、ラッシュガードを必須で着用してください。"
        },
        {
            "question": "プールでの飲食物の持ち込みや飲酒は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、プールでは飲食物の持ち込みや飲酒は絶対に不可能です。"
        },
        {
            "question": "加平周辺の観光地までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "加平駅、鼈島、ジェイドガーデン、南怡島、プチフランスまでの所要時間は車でそれぞれ11分、13分、15分、16分、40分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 429
    }
}